（岩開錯台）家中廢老屌班後生冇熬過就出黎示威 食飽飯冇野做。好食好住仲嫌吾夠自由！等人拉哂就啱㗎啦

我發火同佢理論 仲係覺得自己好啱

對被圈養既豬黎講，有得食有得訓緊係最開心